人类导致栖息地丧失，生产农药，进口外来物种。 我们在自己的危险中碾压、毒死和消灭昆虫-第95期:逃脱|约翰海因兹| 2021年1月20日|鹦鹉螺 
 当我开始更多地研究这个行业时，我意识到卫生棉条制造商没有被要求披露成分清单，它们可能含有杀虫剂、胶水，甚至漂白剂。 蕾切尔·金2021年1月10日《财富》杂志 
 在过去20年里，俄勒冈州的环境监管机构认定，工业伐木对170多个公共供水系统构成了风险，并将砍伐、筑路和农药喷洒列为潜在污染源。 削减木材税使俄勒冈州城镇损失数十亿美元。 然后污染的水抬高了价格。 |由俄勒冈公共广播公司的托尼·希克和俄勒冈人/OregonLive的罗布·戴维斯| 2021年1月1日|ProPublica 
 有机棉对所有皮肤类型都很好，而且在生产过程中向环境中排放的农药更少。 最好的床单:选择正确的床上亚麻布为一个好睡眠|Carsen Joenk | 2020年12月18日|大众科学 
 这导致了“水稻和谐集体”(Rice Harmony Collective)的诞生，该组织复兴了传统技术，如“稻鸭鱼”农业，将稻田中的鱼和鸭作为天然农药。 “他给每只鸡戴上了qr编码的手环”凯蒂·麦克莱恩，2020年12月18日，麻省理工科技评论 
 这些可能包括双酚a(存在于许多塑料中)，农药残留，以及合法和不合法的药物。 5种更健康的排毒方法(不是果汁排毒法 
 转基因种子本应使玉米农民不用使用杀虫剂来对付根虫。 农民使用杀虫剂抵抗转基因作物丹尼尔·格罗斯2013年5月22日每日野兽 
 孟山都公司生产一种很受欢迎的杀虫剂农达。 最高法院支持孟山都专利之争|保罗·坎波斯| 2013年5月16日 
 我们通常会从非有机农产品中摄入农药残留。 孕妇应该放弃SSRIs、微波炉和手机吗? Anneli Rufus | 2011年11月19日|DAILY BEAST 
 在许多中国农村家庭，一罐杀虫剂——通常是西方国家禁止使用的品种——放在屋外的厕所里。 中国女性自杀之谜|Megan Shank | 2010年6月16日|DAILY BEAST 
 农药使用的法律和建议可能在文章撰写后发生了变化。 北方果农协会第二届年会论文集|北方果农协会 
 我们已经命令一个由200个全副武装的杀虫剂机器人组成的巡逻队去消灭这些动物。 巴兰的驴叫戈登·兰德尔·加勒特 
 在整个树木繁茂的地区，他偶尔能看到杀虫剂机器人的成员。 巴兰的驴叫戈登·兰德尔·加勒特 
 几分钟内，越来越多的杀虫剂机器人蜂拥而至，进入空地。 巴兰的驴叫戈登·兰德尔·加勒特 
 200个杀虫剂机器人在空地周围排列，武器朝内。 巴兰的驴叫戈登·兰德尔·加勒特